** Модуль престашоп  **
____
Время написания -2 часа
____
**Админ панель**
____
В настройках модуля сохранять два значения Цена ОТ и Цена ДО
____
**Сайт**
____
При заходе на сайт выводить сообщение о том, сколько товаров в магазине находятся в указанном ценовом диапазоне. Для вывод содержимого можно использовать хук hookFooter.____
